寵物鋪沖涼後無左半條尾

有無人有類似情況？
寵物鋪話係結太多 （但上個月沖完 我自己又有梳下架喎 !!!!! ）

明明上個月沖涼都無事
明明條尾又大又多毛
明明係挪威森林猫
⋯
最後變英短尾

似未乾

岩岩拎返屋企一睇

我之前幫主子沖涼都係咁，幫佢沖完涼後以為條尾縮咗水，但兩三日後又係蓬鬆返
你會唔會幫佢剷屎忽d毛

松鼠狗 多圖

寵物鋪send左一埋毛比我睇😞😞

主子正面圖

我嗰隻都有打結，我通常都係剪咗打結嗰一忽
但你個隻似係格硬梳😐⋯（因為我以前都係咁幫主人整，一野梳落去，但佢勁唔開心）

但佢梳出黎 真係打結 唔通整出黎屈你 or 專登剪佢d毛咩

心痛

所以先開po 問有無長毛主子有類似經驗

點解你bb條尾好似咁長既 btw好靚

扯斷哂啲毛

隻猫個品種係長尾巴🤤🤤 btw多謝🙏🏻

原來唔止我一個甘諗

咁大舊毛結 你幾耐先帶佢沖次涼/剪毛
美容師見到係會幫你解左佢 唔通想留返手毛下次沖涼先幫你跟
利申 之前做左幾年寵物店

下？
8月19號先沖完炸喎😰上面講左

甘你老母

想問下你點樣同佢疏毛
幫你清左毛結仲好 平時會收返你地主人解毛結錢

美容師用既針疏同你地屋企用既再會密一倍至兩倍
所以唔洗擔心係咪佢地夾硬扯出黎 無端白事係唔會比你隻貓剪毛

咁樣一堆毛叫清毛結
咁隻狗得3mm毛都要鏟到咁光滑
唯有講句唔該哂

我係時代都上過堂 工具算都齊

啊姐 你試下將自己頭髮整成一團結 你再用疏睇下疏唔疏得通佢先 打撚哂結緊係幫你剪走佢 唔通仲浪費時間同你一條一條毛解返鬆佢咩 仲有 如果係你幫襯開間寵物店 好好同個美容師有個共有 講到明要求點點點 唔係幫你搞掂哂啲野先黎屌 主人都係有個責任係到

個屎忽今次開大左 咁你咪下次沖涼之前同佢講返唔要咁貼咁大 你唔比返意見人 人地永遠唔會知道你個要求想點
正一港女格

人地好聽d就話同你疏走啲結
唔好聽就係幫你剪走佢
咁樣答你滿唔滿撚意？

下下要人地問 飯來張口 自己把口生黎正係識幫人含撚？

返5p啦柒頭

有時做人真係唔好咁撚柒好無
用下你個閪腦諗清楚 自己本身係咪有個責任係到
唔好乜尻都認為自己係岩左先

一睇d回覆已經覺得樓主個格係好撚柒煩果種

所以我忍都廢撚事 直接開佢波

甘你老母 隻貓俾個唔識字嘅人養真係慘

以為成條尾無左

( Show Blocked User - 新手猫奴 )

個名仲要殘體 殘種支那甘你老母猫你老母
有野又唔直接講淨係識講架喎炸喎
死返baby condom la臭雞

Agger

On9仔唔洗理

剪撚完 仲要wts 俾你睇 咁撚煩
你唔拎返走既

ok網絡公審

成個怨婦咁

甘你老母 仲要一堆EMOJI

一睇樓豬就係想擺出黎扮可憐網絡公審
如果多人撐佢就擺撚曬電話地址出黎幫佢覆桌
點知全部人都屌柒樓豬戇鳩
唯有深潛

咩撚野無咗半條

你甩咗頭髮係咪無咗個頭？

樓主好撚on9
自己同隻貓沖涼啦on9

傻西樓主呢